[吹雞]召集所有玩H1Z1:King of the kill既JJ

有冇人一齊玩？用RC又好，Discord又好，乜都得
新手都可以一齊玩
有興趣就加我steam